Whatsapp接收message問題

大家有無試過手機無啦啦收唔到部份人既message?
話說我有兩三個朋友今日問我做咩無啦啦失左蹤
唔覆whatsapp
我睇返明明係佢地唔覆我
之後叫佢cap對話圖俾我睇
原來佢地真係有覆到我，仲要係雙剔黎，但我完全收唔到
全部都係前日send黎
但明明前日我都正常咁收到其他人既whatsapp,唯獨是佢地幾個收唔到
有無人都試過咁樣?

試過呀
不過冇你咁誇張要幾日先收到

我係幾日都收唔到
直到我frd話我知果刻都係未收到

試過
不過隔左幾個鐘就收到

唔好FF 有人搵你喇

會唔會有另一個你幫你del咗

我反而係無啦啦冇左最近果幾個鐘嘅紀錄。。。

我反而成日都down唔到voice message